[flover] fromis_9 討論區(21) 預祝彩彩0514生日快樂 日本KCON順利 燈到CB!

現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！

《偶像學校》（韓語：아이돌 학교，英語：Idols School）為韓國Mnet 2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。

fromis_9（韓語：프로미스나인，英語：fromis_9）是2017年由Mnet策劃的綜藝選秀節目《偶像學校》，在為期11週的節目中選出的韓國女子音樂組合，由李賽倫、宋河英、張圭悧、朴智媛、 盧知宣 、李瑞淵、李彩煐、李娜炅、白知憲等9位組成，其中成員盧知宣 因以第一名優異成績畢業，故擔任出道曲中心位置（Center）與表演時將負責Killing Part，且出道專輯將會發售盧知宣的單獨照片之特別版本。

團名由來
「fromis」為「from idolschool」的縮寫，而數字「9」則代表9位成員。因為韓語沒有/f/ 音，因此fromis讀音像 promise (承諾、約定)，喻意著9位成員將遵守與觀眾們之間將成為最強女團的約定。

歌迷名稱
(偶像學校時期~DKDK時期)官方粉絲名為「育成會員」，沿用自先前《偶像學校》的名稱。
2019年1月24日官方於VLIVE正式公開官方粉絲名為「flover (플로버)」，意味著fromis_9和粉絲一起共度幸福的瞬間的約定。

問候語
「現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！」（「이제는 약속해, 소중히 간직해, 당신의 아이돌로 성장하겠습니다! 안녕하세요, 프로미스나인입니다!」）

問候動作
全員伸出小指頭（即「打勾勾」的姿勢）

成員介紹

李賽倫
姓名：이새롬/Lee Sae Rom
生日：1997年1月7日（22歲）
座右銘：將幸福養成一種習慣
最終排名: 3
Instagram：

宋河英
姓名：송하영/Song Ha Young
生日：1997年9月29日（21歲）
座右銘：不要失去珍貴的東西，努力去做吧！
最終排名: 2
Instagram：

張圭悧
姓名：장규리/Jang Gyuri
生日：1997年12月27日（21歲）
座右銘：Just Do It!
最終排名: 9
Instagram：

朴智媛
姓名：박지원/Park Ji Won
生日：1998年3月20日（21歲）
座右銘：Have courage and be kind
最終排名: 6
Instagram(private)：

盧知宣
姓名：노지선/Roh Ji sun
生日：1998年11月23日（20歲）
座右銘：度過你日後回顧時也無悔的日子
最終排名: 1
Instagram：

李瑞淵
姓名：이서연/Lee Seo Yeon
生日：2000年1月22日（19歲）
座右銘：如果做也後悔，不做也後悔的話，那就後悔吧！
最終排名: 7

李彩煐
姓名：이채영/Lee Chae Young
生日：2000年5月14日（18歲）
座右銘：成功的人終會成功
最終排名: 4
Instagram：

李娜炅
姓名：이나경/Lee Na Gyung
生日：2000年6月1日（18歲）
座右銘：不去做留下遺憾 倒不如做了再後悔
最終排名: 5
Instagram：

白知憲
姓名：백지헌/Baek Ji Heon
生日：2003年4月17日（16歲）
座右銘：My way
最終排名: 8
Instagram：
Instagram：

數位單曲
Glass Shoes (29/11/2017)

在2017年11月29日於偶像學校畢業後，Fromis_9於2017 MAMA日本場，首度公開表演出道先行曲《Glass Shoes》（유리구두）

MV:

Dance Vers:

MAMA舞台:

Music Bank:
15/12/2017

22/12/2017

Mnet Mcountdown
21/12/2017

MBC Music Core
23/12/2017

迷你一輯
To. Heart (24/01/2018)

在2018年1月推出首張迷你專輯《To. Heart》，於1月24日以Showcase形式正式出道

01. On The Road To Me (Intro)
02. To. Heart
03. Miracle
04. Pinocchio
05. Be With You
06. Glass Shoes （MAMA Vers.)

MV:

To. Heart Dance Vers:

Miracle Dance Vers:

Pinocchio Dance Vers:

To. Heart 應援教學:

Mnet mcountdown Debut Stage:
25/01/18

KCON JAPAN舞台:

迷你二輯
To. Day (05/06/2018)

在同年6月5日推出第二張迷你專輯《To. Day》，因張圭悧參加《Produce 48》而以8人體制進行活動

01. Want to Get Close (Intro)
02. Follow You, To You
03. DKDK
04. 22nd Century Girl
05. Clover
06. First Love

MV:

DKDK Dance Vers:

DKDK Dance World Cup Vers:

DKDK Dingo Live版:

DKDK 應援教學:

Mnet mcountdown Comeback Stage:
05/06/18

KCON LA舞台:

KCON NY舞台:

首張特別單曲專輯
From.9 (10/10/2018)

10月10日以首張特別單曲專輯9人完整體回歸
01. Love Bomb
02. Dancing Queen
03. 물들어
04. DKDK (From.9 ver.)
05. 22nd Century Girl (From.9 ver.)

MV:

Show Champion Comeback Stage:
10/10/18

DKDK Dance 9.Vers:

22nd Century Girl Dance 9.Vers:

專屬綜藝節目

《Fromis_的房間》
2017年10月19日至11月16日期間播出五集的團綜節目，紀錄出道準備過程

《THE100_Fromis_9》
2018年5月1日開始播出，紀錄少女們在濟洲島旅行的100小時

《Fromis_9 X mini CONCERT》
以個人迷你演唱會為《THE100_Fromis_9》計劃作結

特別計劃

'2On + Be Alright' by 李賽綸 盧知宣 李采映 白知憲

'Youth - Troye Sivan' by 宋河英 李娜炅

‘Despacito - Luis Fonsi’ by 朴智媛 李瑞淵

雜誌拍攝/廣告代言
Ivy Club:

GRN+:

Ceci 1月1號:

1st look Magazine:

K Collection with KCON 2019 JAPAN:

官方頻道
官方網站:
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Vlive:
Youtube Channel:
Daum官咖:

開Post Template

期待fromis_9強勢回歸 !

新飯留名

小智愛圭悧 圭悧愛小智

圭悧丈夫留名

睇返小智上個po最後張gif發現狗竹瘦咗好多

蝦翁丈夫龍蝦留名

肥先好啊

新飯? 你確認你真係新飯?

留名

我地唔知幾時先可以重震聲威

新飯新post留名

白飯留名
fromis_9 fighting!!!

知憲兒野生捕獲智媛 訓覺?

知憲兒

覺得咁樣嗌好似幾親切 "字康e"~韓文果種讀法 (自我感覺良好

路人飯流明

留名支持

係咪代表娜炅CB前就要推爆呢個post

要推實推到

團飯留名

又黎暗黑兵法

咁都比你諗到 比你一個正皮

你一日係路人
第二日就係flover

你都睇得穿我個心諗乜喎

唔洗暗黑, 但要爆一定推到

睇完之前有集同LOONA一齊嘅idol room
一眼就比佢吸引到

利申Orbit加半個flover

過多排就唔會係半個

🍊+☀️

KCON 化妝品廣告 Behind the scenes

女神又派糧

就黎有新野睇

好快手
係Channel_9 season2呀睇黎好事近

5月7號！

一集一個鐘都唔夠喉
好想快d睇

睇完個預告
今次season2 應該係團體版既Channel_9
好似可以見返個宿舍唔知有冇眼花

播一兩集之後就CB

係就快 唔好等下個禮拜

新po留名

大神

我係呢到只係小薯

但喺我心目中永遠都係大神

做咩刷大神鞋

唔係刷 我只係講事實
人地真係大神

精華就係彩既尖叫

眼鏡娘

眼鏡娘2.0

靚到

好想訓醒一起身就係5月7

我feel到聽日朝早11:30可能有vlive

知宣有工開？

我feel到有綸b

今晚MBC 我的小電視v2(MLTv2)直播 有盧長今 (香港時間1800開始)

今晚直播會有幾條頻道，想一次過睇哂可以睇呢道(不過會勁大流量……)

如果想個別睇，可以裝Twitch後Search "mbcmlt1 ~ mbcmlt5"

尋晚睇完Part.2後出咗預告，見冇人講至提吓大家啫

小智巴諗多咗了……

今晚MBC 我的小電視v2 - 知宣房收看網址:

小薯新飯留名

想知有幾多人會食生肉

我食半舊

點樣半舊?

識聽一半唔識一半當半舊

你嗰啲唔叫做半舊
叫半生熟

生肉睇一次 熟肉再睇一次

No長今

點解可以食麵都食得咁可愛

又入廚房

我都想課金表白知宣

希澈老師

痴線兩個都咁正

第二張 我老婆簡直完美

身材比例太好
兩位條腿都好長

點解f9顏值可以咁高
呢團想唔紅都難

圭悧痴咗線

狗竹好屈

睇到心動

j2播緊produce48 回下帶睇下圭悧

中綸屈機到射

射乜?

新飯留名 啱先聽完玻璃鞋 覺得好正

咪搞我老婆

推~

想快啲到今晚

私服

G1 著波點衫好靚

躺_9

小白 同 娜咕 差唔多STYLE

智媛唔比瑞淵抱抱

睇呢D節目 識睇一定係睇

識睇一定睇NOISE ROOM組合 (圭悧 明既

資源無以前咁好個CAM已經唔識轉

其實你講資源呢家野
表面睇izone嘅資源
比f9多好多

但實際上
睇返住嘅大屋
f9係比izone豪華

間隔同設施方面
設計得幾好
有閣樓可以休息
住天台屋

淨係睇住屋環境
我就睇得出
無論將來變成點
CJ都唔會放棄f9
如果唔係
就唔會未出道
就俾間咁靚嘅屋f9住

f9嘅住屋環境
係偶像團體入面
幾乎係第一位

其實如果冇估錯
公司應該都想將izone嘅人氣帶落f9度
如果唔係
兩團都唔會有合作活動

畢竟izone雖然而家係人氣王
但始終係限定女團
我諗公司都希望
有一個長合約嘅團去繼後
同代表公司

而家stone music又有選秀audition
可能公司將來以f9做基礎
嘗試做埋男/女團管理 果條line（長合約果隻）

真係諗太多

but 公司想將 IZONE 帶 f9 呢個係真嘅
始終f9係親生 同埋亦都係師姐團
石頭其實都係鍾意f9多d 睇得出
但係始終都係IZONE 可以搵到錢 目前呢刻
一定係拎限定搵錢

點睇得出石頭鍾意f9多啲

其實我剩係想講資源少在個cam唔識轉
仲唔比我引到大家講野

你想講野 你呼叫我 我一定會上水

大家準備課金

要課了

新飯表示期待

點解圭悧咁正點解圭悧咁正
點解圭悧咁正點解圭悧咁正
點解圭悧咁正點解圭悧咁正

乜青絲唔識做
呢度咁多男飯係度
梗係要過濾一下張相先出街

小智巴敢唔敢睇先

我覺得最尾對望嗰幕幾sweet

係演技黎係假㗎

各巴自行想像

算你啦

保持隊形

開始啦

第一次睇圭悧拍劇
感覺好神奇

等睇小智暴動

睇唔慣唔係有嗰句講嗰句嘅규리

圭悧第一集就俾渣男玩

等睇小智動態

時間太少啦
睇唔夠皮

罷看

我怕受唔住刺激
我決定罷看

第一集冇毒
可以睇吓圭悧嘅演技

智高巴 睇咗未? 我唔敢睇

圭悧提大家快啲睇新劇

睇咗呀 第一集仲安全 冇野發生

第二集
又要等到下星期五啦

頭兩集都係圭悧嘅劇情

開頭洗衣房好搞笑

又係我地熊貓去黑眼圈系列

又睇完一集 都拍得幾好 係咪學校作品黎？

堅決罷看

我睇你堅持得幾耐

圭悧d演技幾好

圭悧有女演員氣質

最尾個close shot

圭悧應該係女主角
戲份會比較多d

應該前期圭悧戲位重啲 之後就到chu同第三個女主角

戲份

唔睇唔睇唔睇

支持

我正想cap呢張圖出黎

圭悧d表情好到位
唔係講笑

#金智雨Chuu中文首站 #張圭悧中文首站
圭悧室友已經有第3集

狗竹遇親d男人都奇奇怪怪

其實你係咪睇緊

唔睇=偽飯

5月份女團品牌形象排行榜前30位

我地fromis呢排出場率都幾高

前30真係好J咩

有咩小小成就小弟都開心

燈燈燈燈~~~~燈下星期

十幾日冇開vlive 係準備緊㗎啦

求CB
想見

有出鏡都係好事
證明佢地好快comeback

彩生日就係comeback 預告出嘅日子

小妹真心覺得呢季welcome to heal inn嘅相好有feel

點會CB呀呢啲三線細團 拎多啲資源比艾鬆再CB搶錢唔好

你就三線
晨早上咗二線頭啦
一線都嚟緊啦

希望係

突發！

彩

mk彩

彩真係一有機會就show名牌

好靚

彩彩生日粗卡

5月14號 彩彩生日快樂啊

剛剛出道既你真係好吸引

到後面既Cutie Sexy

任何造型都carry到

flover永遠支持你同fromis_9
希望唔洗好耐就可以見到你

🎂🎂🎂HBD TO CHAEYOUNG!

彩彩生日快樂

彩彩生日粗卡
又一個成人喇

最MK嘅女IDOL生日粗卡

彩彩生日快樂
好鐘意彩彩成日爆發繼續期待

推

有冇人vlive fromis channel 等級7

原來有等級呢樣野小薯我係等級6

Level 6 升上去有咩特別

睇咗九成嘅片都仲未 7 Lv 想知究竟點樣先7 Lv

冇特別㗎😂 自己攞個滿足感

上網睇係 live留言同比好多心心

有暗黑大法的

留名學野

fromis_9 團魂

但係我其他channel 唔係睇好多片又冇留言又冇畀心心都有7 Lv 真係唔知佢點計

Fromis_9 mk之最 彩生快

彩彩 生日快樂

今晚冇野睇係咪姐係佢地努力練習緊

你信我
好快come back

裴將軍？偶校時期pick到pd48都無著落無人欣賞

仲有幾個都有睇開嘅
但係未整理得切
而家開工

荷娜靚左喎 不過唔係個個都有心機資源去追逐出道夢

[TSKS]190513 KBS 你好 [中字]

190507 [Channel_9 Season2] fromis_9 宿舍觀察日記 Part.1
#Fromis_9Pink校車_Promise字幕組 x 張圭悧中文首站聯合

190514 [Channel_9 Season2] fromis_9 宿舍觀察日記 Part.2
#Fromis_9Pink校車_Promise字幕組 x 張圭悧中文首站聯合

兩秒唔撚夠啊

話準備緊 為左見我地

唔係講緊個stage咩

*今日個

今日有公演 btw綸隊好似染黑髮

黑髮綸
金毛河包

仲有中彩

痴線好正阿
9隻都好正

跳完啦
河包呢個髮型唔錯

終於無空氣瀏海

唔係好高清版

彩mk味越黎越濃

染髮 = ___________

我真係唔識fashion瑞淵娜炅頂帽我真係睇唔透

賽綸話要我地等多一少陣
等幾耐都等啊

I’m ready！I’m ready！

C

唔等啊 快撚d啦

不得了

Why my waifu so jeng

同我既諗法一樣求下Cody CB唔好玩呢d

baby mk

快啦好嘛

KCON除咗日本 仲有紐約

KCON 之鬼 fromis_9

有kcon嘅地方就有fromis_9

KCON NY唱新歌啦

求IG

98’s

咁咪好遲
仲諗住6月7月會CB

KCON 7月6,7
如果呢個星期內有料
5月尾6月頭 comeback
就有成個月活動期

似上次咁
今個星期日跳少少新歌
隔一個星期CB 5月尾到6月尾宣傳
休息一個星期再飛美國
唔係CB我唔信會無啦啦頭染頭

唔好再p咁重啦

呢兩張已經唔算重啦 清

作為1個團飯 第2季係好睇啲既

因為有宿舍睇💜

題外話
蝦翁表情激似izone本田大師

fromis_9分析大師：4點半有comeback消息

但我睇到寫住7月17號喎

唔能係掛...

彩阿

彩:週末大家做緊咩? 估下我做緊咩~

撞機

日曆星星圓圈指住個鐘
仲唔係指 時晨到夠鐘做睡美人等我去救佢(誤

原來你係大神 你第2張唔記得加水印呀

唔係你影嘅咩

見你post張冇水印嘅 以為係你唔記得落水印

你先係

大神勁到

唔見你出圖既

喂

大神 打r6未

大神水印都唔落

98line

智媛真係越嚟越靚

知宣都開始越嚟越正常返

不了 脫飯算

挽留

算啦 都見唔到真人架啦 又唔黎香港

係脫f9 搵新團睇

不了

宇少一早脫左

yeji ok嘅 只係唔敢睇jyp嘅團 好貴

算啦算啦 kpop太貴 脫韓

窮人只能放棄 仲要見都冇見過

我都未見過f9真人

睇鄭彩英算

NeonPunch?

係啦 may正咁多

NeonPunch ... 食到咁偏 ...
香港應該你玩晒?

承恩都得

躝啦

原來有人留意 咁我睇may算 冇人識最好

做乜食到咁偏??

冇人爭

幾多隻碟都唔關我事 我又唔會去韓國去fs嘅

唔去啦 留係香港hea下 草下錢咪算囉

俾d耐性
如果今年年底
MAMA都黎唔到香港
你再考慮都未遲

係咪有咩暗示呢

啊 ... 少林派嘅大力金剛指..?

冇見一排
蝦翁又靚咗

romsae戲透大師快做野

我都覺呢個LOOK好正
暫時都係何包同彩彩 最明顯轉左造型

大神出圖未

我老婆real jeng

淑女

唔怪得知娜景要戴帽... WTF

前排右2
唔識講

瑞淵個頭變咗酒紅色

近睇又幾靚

變化最大一定係娜景
最近兩次come back
髮型轉變真係好大
上次半半髮型
今次就。。

但係咁先正喎
半半頭之後已經返唔到去正常髮色

離comeback不遠了

睇細圖以為娜炅係彩

KCON造型

今日KCON係咪開始啦

B站好似清D

twitch好似無廣告

出場了

黎啦

sor聽錯

應該係下一個

男團黎嘅喂

岩岩聽到咩力量 然後聽到fromis_9 快快手覆左

堅黎啦

真 出場了

河英靚到

急到一D中間準備時間都無
最後仲諗住glass shoes完左會有團體鏡頭CAP返張

娜炅個LOOK睇睇下又幾正(牛奶皮膚白知憲

根本就係彩 嚇我唔到既

彩x古
短髮Cross!!
不過我幾鐘意淵個酒紅色頭

瑞淵酒紅頭紥埋孖辮仔真係幾正

同我入坑舞台既髮型一樣

淵個頭係幾正

入坑舞台+1

大神係咪要出動啦

又俾暗示 睇個陣真係冇留意到

唉 本來冇人睇 依家就個個都話佢正

不嬲都正
真人仲正

咁真係正丫嘛

講得啱 咁真係正 唔通硬係話唔正咩

我綸dance break

我地9們真係好仙

娜景剪短左

岩岩睇kcon f9 d皮膚好滑好正

跳Likey

係呀

欣賞好啦 唔準j啊

瑞淵格甩底

一直都覺得
蝦翁係舞台上
有娜㜕果種氣質
特別係音色方面

真係次次comeback都好有驚喜

睇到個舞台第一刻

心諗

圭悧嬲我都係咁話
冇陰荷包真•世界級點頂

嚴選三大神還原音色

加入河包黨了

我97line要哂

其實都唔係比唔比較嘅問題
就算你唔提
都會有人感覺得到

有咩正得過小白....

就係好多個小白

無限小白GIF
正呀

跪拜熊巴

利申我係twitter見到的
不過咁正當然要開心share

Love bomb BGM 冇人講

對唔住
我成日口沒遮攔

FEEL到妹絲兩團都鐘意,無惡意既

不過盡量無對比無紛爭
我地一齊撇除雜念集中關注fromis_9們啦

多謝大家包容我呢個

負評我有份俾嘅
利申極憎T 所以最好唔好喺到講其他團 咁就會和平啲

留番俾小智

嗚呀會否太正

還好
畢竟有p過

唉

俾人帶壞哂

我正式宣佈F9清泉得返河包

河包

clover 呢首歌真係好正

借咗彩件衫黎着咋掛
唔洗咁敏感嘅

不過f9 mk文化越黎越盛行
好似有違偶校嘅初心喎

鐘意呢個表情

唔比蝦我小白
根本著咩都咁正

D姐姐下左唔少苦功

幫小智劣改咗幅圖

你快啲改名做小白 (著姑池)

笑死繼撒嬌圭悧之後係MK圭悧

知憲小天使係唔會學壞

壞既係我
你一講我又真係想改返個靚名

得罪講句 真係劣改塊臉笑死我

比多啲想像力

貓手勢 = 主題同貓有關

睇上面幅圖剩係諗到可愛
個日曆星星圈圈又幾似喎希望中

好勁囉 你地識得改圖

雖然MK圭悧真係不了
但創意同識得改圖就真係

你個名我覺得幾好喎

屌你垃圾公司

唔好有錯覺以為公司對fromis_9好好

諗返起
f9成團咁耐
公司就不停轉變

fans group名唔計啦
育成會員只不過係偶校個陣用姐, 性質咪姐係pd系列國民製作人個隻

唔嗲唔吊

我原本都鐘意嗌佢智媛
不過我入咗個FB台灣粉絲群
俾人屌完黎
話唔尊重G1阿媽幫G1改嘅名
之後被迫習慣使用

我FB群度叫池原㗎
係度先叫G1咋

好掛住長頭髮既娜炅

你咪話 thanks,唔小心用左私心名 比埋個like佢～
然後編輯返～

六四回歸

撞正乳笑想點

有冇大神方便可以留tg
小弟有問題想請教

終於

飛嘅話可以一次過追兩團

隔離團咁垃圾唔係追呀？

你唔係追得好開心咩

招城市人帶小弟出城追下

深愛巴去?

未去過韓國
咪玩

想去
岩岩醒起自己仲返緊夜校 7月尾係咪無機會

唔理啦我睇下6月5-10有冇位先

數據狗喺香港等大家靚相

數據狗+1

數據狗+1 （留定個位先

你地就好個個有得飛

大神笑鳩我地班數據狗

唉 你地今次上位啦
我拜拜大神都嚟唔切

fun factory

芬達

啲衫

娜炅駁返呢個髮型算啦

芬達廣告？

今晚啪多幾罐先

好撚正 好期待

FUN FACTORY 趣工場

小白好似又染左髮 唔知有冇新髮型呢

長髮正好多
短髮個look小怪

長短髮都好靚

其實咁樣賣廣告得唔得架

有咩唔得

今日先飲完

係ig hashtags

我鐘意dkdk個look

芬達快啲出1set 9款既f9芬達比我地課金

識貨

買買買

頂唔蒲啊

買十張八張派街坊

小智巴萬歲

今集好鬼正

有簽專賣

張polar先係重點

再將啲錢用返落去友團

最重點係 冇8月都唔會收到

無一次中過 唔奢求會有

屌 呢樣真
諗緊好無淨係買簽專算 屋企無位買唔到咁多隻

你一次過買7隻咪有一張

我saerom正到

熊貓G1

馬尾小白

我老婆

痴線 靚到

關7隻咩事 總共得18張polar

靚撚到

慣左之前係一頁49隻碟 7張polar
無睇到佢限死18張

mk味既知宣

好掂呀

笑得好甜呀我鐘意

唔mk 喎
好型 型得嚟帶點仙氣

重以為蝦翁一定係無馬卡龍食果個睇黎會係G1

中字：

#Fromis_9Pink校車_Promise字幕組
瑞淵嚇大家一跳～～佢竟然係
G1好得意

好撚正
好想追cb

今日Kakao Talk

小白好正

會唔會播出街架？

好似喺6月5號

comeback竟然係芬達廣告😢😭

諗左好耐都唔明上面數字意思

化學嚟 Melting Point
Flourine: -219.62
Uranium: 1132
Nitrogen: -210.00

仆街好地地整個Melting point 出黎

我都估唔到
都係睇咗ig嗰啲fanpage先知

今次啲造型好得

我都覺
仲有factory ver.未公開 好期待

正到刻爆

知宣今次cb最正

小白同淵都好正

姐姐頂唔順今次最正

大馬尾小白真係好正

好MAN知憲OPPA

好正

我愛死你啦G1

G1造型超正

餓霸小JIWON

越睇越想嗌 知憲小甜心

好正
今集好甜

一集都無睇過

我都有諗放唔放黎刺激下小智

圭悧同男角感情穩定上升中
好sweet

貼左膠紙係咪唔算代言

有冇人會買Mwave 簽名版？知唔知有冇代購，或夾運費之類？

vlive!

用workflow整唔知做乜咁朦
不過應該夠刺激小智

你哋心腸好壞
刺激我對你有咩著數?

小白
FBI I am coming

16歳啦喎

話咁快就16歲
過多幾年係咪有得睇小白跳成人禮

圭悧與仔仔s

右邊唔認得

劇裏面個ex 好似係

第一集果個賤男

泡菜仔 All 狗公垃圾

扑爛佢條丁
第一集講完都無再講翻呢條線
不過網劇d節奏亂咁黎都慣左

你想講

高汁vlive組合

知宣romsae vlive!

My waifu vlive！

知宣染髮好高汁

小白與海灘

長憲髮色gdgd

我係支筆

我聽咗5次cute da

好似幾大手筆宣傳

公司做野好事黎

上面太長唔quote
呢set相痴撚線

小白呢次comeback好正

娜咕同彩彩短髮好有feel粉色都唔錯～

娜咕同彩彩*中髮好有feel粉色都唔錯～

唔係講笑
今次comeback

大家覺得G1有咩唔同咗
或者覺得張相有乜問題

誰家的孩子這麼可愛

我家的孩子真可愛

知宣返嚟了

超展開

上idol room!!!

作曲同love bomb一樣
有預感會好正

睇完預告已經有預感好好笑

想睇G1 rap

MC Megan

有得自己一團上好滾動

算唔算上二線

最鍾意嘅團加好鍾意嘅節目

Ho Jeng

彩件全藍裙

MCMEGAN Goldchain in the world

蝦班 叫JIWON果句 萌死我

應該由三十上到二十

4號前推爆佢開新po啦

G持

深夜輕輕一推

今期我Buy智媛

識貨喎

今期G1咁紅
G1大神要睇實你老婆
小心俾人搶走咗

好得意呵完氣再擦無鏡片眼鏡~

屌你正啊喂

才女fromis_9

心中第一白知憲
成熟期

又整ASMR

留返夜d睇先

竟然係出中間Part先又有得洗腦

ASMR唔係用黎睇

拳擊隊長 有adidas贊助

久違嘅炒車

同小智炒車係我既榮幸

我綸B

回家了

同深愛炒車係我既榮幸

下個星期idol room做全集嘉賓

多得阿彩上次carry全場

fromis_9大發吧

諗起妖精的尾巴

今次一定會有一位！因為我地係最強女團！因為我地係fromis_9！！！

個teaser會否太搞笑

廣告雜誌我笑到癲

覺得今次CB會有好多廣告商搵佢地

Ok喎 偽代言MV

Btw PROMIS SWEET果個女女真係好索

我要轉洗頭水用啦

佢地靚撚到

熊貓個adidas好撚型

廣告商好新穎..

睇完今日個teaser 而家知道佢哋今次comeback唔係廣告贊助啦 原來係concept黎😂

綸b染隻色好正

岩岩先發現原來狗竹個廣告後面係fromis_8本身以為係一班臨記

綸B個廣告拍得好仙

比個芬達FAKE哂

今次concept
算唔算係完咗彩嘅願望

係
正想講

Fanta先係芬達
Funta唔係
之前綸同知宣個vlive好似有講

一分為二兩個都有單獨CF

娜炅生日快樂！

娜炅生日粗卡！

娜炅生日粗卡

我地00’s忙內都成年啦
娜炅生日粗卡

娜炅生日粗卡期待你散發更多魅力

李娜炅 生日快樂

半半娜姑仔生日粗卡 成人快樂

娜寶生日大發 今次CB攞個第一返嚟

推下壽星女

痴線 好快手

上面大神

連登黨不得了

娜炅

娜炅生日快樂

娜炅 Wanna Have Some Fun

圭悧係網劇醉酒唱Love bomb
小智睇唔睇

小智巴唔好禁入去睇啊!

同埋第7集都唔好睇啊!

邊到黎？

唔睇唔係真飯

我唔係真飯

又玩瑜珈波

一集都無睇過+1

啱啱先睇呢集, 成集都甜到糖尿

望到張Gif 有條仔行上嚟
一定借圭悧醉 圖謀不軌

我妻子好正

人地暖男無你咁小氣

我係熱男勁過佢暖

已經升lv到可以係瑜珈波上面彈結他

有冇人想請我飲咖啡？

見到巴打你我仲以為我入錯post

去完啊妹FS俾人捉左黎呢度

話說知宣同小白換左房

重有2日推埋果少少啦

好多嘢要睇

希望今次可以推高少少人氣

祝fromis_9攞到首個一位
fromis_9 fighting

深愛巴飛咗？

未

幾時飛

有冇人睇緊twitter live

小薯飛左都等於無飛
呢幾日有咩行程

Teaser 2

聽日就係

大家舉起雙手FUN~

唔係講笑
今次個編舞真係唔差

大神帶我飛

大神帶埋我飛

想飛

想飛
有無大神帶我飛

G1今次CB幾正

不嬲都正

芝士條

我係條芝士

條芝士係我

食落口之後被消化 最後變成 之後排出體外

偶像係唔會柯

呢個真

深愛巴推完記得開po

你開?

我唔得嫁

交比小智主持大局

唔得唔好推住 , 等等搵個識開嘅先好爆

kcon之鬼

依家我搞緊，大家唔好推住。

差個標題

[flover] fromis_9 討論區(22) FUN! 回歸大發! 保証滿FUN!

終於搞掂